屌p牌仔睇到 黑色spin撚警報

善用起底功能呀

唔好見到個po極高正評就buy晒
自己都要思考
冷靜 分析
各位手足加油